<resources>
    <string name="app_name">Qualidad Humana</string>

    <string name="quienes_somos">http://www.qualidadhumana.com/index.php/quienes-somos</string>
    <string name="mision">http://www.qualidadhumana.com/index.php/quienes-somos/mision</string>
    <string name="vision">http://www.qualidadhumana.com/index.php/quienes-somos/vision</string>
    <string name="valores">http://www.qualidadhumana.com/index.php/quienes-somos/valores</string>
    <string name="key_quienes_somos">p</string>

    <string name="inicio">http://www.qualidadhumana.com</string>
    <string name="img_mision_ok">http://qualidadhumana.com/images/mision_ok.png</string>
    <string name="img_quines_somos2">http://qualidadhumana.com/images/quienes-somos/quienes-somos2.jpg</string>
    <string name="img_vision_ok">http://qualidadhumana.com/images/vision_ok.png</string>
    <string name="img_valores_ok">http://qualidadhumana.com/images/valores_ok.png</string>
    <string name="imagen">http://qualidadhumana.com/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=116&amp;Itemid=622</string>

    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="quienes_somos_ti">Quiénes Somos</string>
    <string name="mision_ti">Misión</string>
    <string name="vision_ti">Visión</string>
    <string name="valores_ti">Valores</string>

    <string-array name="inicial">
        <item>Nosotros</item>
        <item>Empleos</item>
        <item>Campus Virtual</item>
        <item>Busco Chamba</item>
        <item>Contáctanos</item>
    </string-array>

    <string-array name="nosotros">
        <item>Quiénes Somos</item>
        <item>Misión</item>
        <item>Visión</item>
        <item>Valores</item>
    </string-array>

    <string-array name="parrafos">
        <item>Somos una organización global especializada en Gestión Estratégica del Recurso Humano.
            Brindamos soluciones creativas y asesoramiento a organizaciones que buscan potenciar el
            desarrollo de su personal a través de una adecuada gestión de los sistemas relacionados
            con sus colaboradores.
        </item>
        <item>En <b>Qualidad Humana</b> estamos convencidos de que la Gestión Estratégica del Recurso
            Humano debe venir acompañada de productividad y rentabilidad, es por eso que
            desarrollamos, junto a nuestros socios estratégicos, indicadores que les permiten
            monitorear y medir el impacto generado por su inversión en las diferentes áreas de su
            organización.
        </item>
        <item>Nuestro compromiso está orientado en poner a su disposición al mejor staff de
            profesionales para obtener su total satisfacción y además, en tiempos en donde las
            cualidades profesionales se imponen a las personales, <b>Qualidad Humana</b> le asegura una
            relación con profesionales altamente cualificados con una sólida formación personal, de
            ética, de valores y respeto.
        </item>
        <item>Compartir nuestro conocimiento y experiencia con nuestros socios estratégicos,
            facilitándoles herramientas para mejorar la gestión de su recurso humano, manteniendo
            una relación de confianza y fidelidad que les permita crecer como negocio de manera
            continua y sostenible.
        </item>
        <item>Ser una de las 5 consultoras de Gestión Estratégica de Recursos Humanos líderes en
            países de habla hispana, entendiendo la gestión para el desarrollo de personas como una
            ciencia cada vez más exacta que nos permite medir el impacto de nuestros servicios,
            apoyados en una plataforma de excelencia profesional, ética, compromiso, valores y
            buenas costumbres.
        </item>
        <item><b>Excelencia:</b> porque nuestros socios estratégicos merecen un aliado que supere sus
            expectativas, en <b>Qualidad Humana</b> nos imponemos las metas más altas y los objetivos más
            retadores que nos llevan a mejorar de forma diaria.
        </item>
        <item><b>Empatía:</b> porque no podemos brindar una solución si no comprendemos las necesidades de
        nuestros socios estratégicos, en <b>Qualidad Humana</b> observamos, analizamos, cuestionamos y en
        función de nuestro conocimiento y experiencia, proponemos la mejor alternativa de solución.
        </item>
        <item><b>Creatividad:</b> porque las alternativas son diversas y cada socio estratégico necesita una
        respuesta distinta, en <b>Qualidad Humana</b> innovamos la forma de gestionar el recurso humano de
        su organización proponiéndole soluciones que se ajustarán exactamente a sus necesidades.
        </item>
        <item><b>Ética:</b> porque siempre existe una solución que está en el marco de lo correcto y lo adecuado,
        en <b>Qualidad Humana</b> lo asesoramos evitando cualquier tipo de contingencia futura sin que esto
        represente ningún sobrecosto para su organización.
        </item>
        <item><b>Desarrollo de Personas:</b> porque creemos firmemente que el mayor activo de nuestros socios
        estratégicos son las personas y que el desarrollo de sus colaboradores trae como consecuencia
        el crecimiento de la organización, en <b>Qualidad Humana</b> nos preocupamos por desarrollar nuevas
        habilidades en nuestros colaboradores que les permitan afrontar con éxito todos y cada uno
        de los retos que se les presenten.</item>
    </string-array>

    <string name="quienes_somos_text">Somos una organización global especializada en Gestión
        Estratégica del Recurso Humano. Brindamos soluciones creativas y asesoramiento a
        organizaciones que buscan potenciar el desarrollo de su personal a través de una adecuada
        gestión de los sistemas relacionados con sus colaboradores.\u000a\u000d
        En Qualidad Humana estamos convencidos de que la Gestión Estratégica del Recurso Humano debe venir
        acompañada de productividad y rentabilidad, es por eso que desarrollamos, junto a nuestros
        socios estratégicos, indicadores que les permiten monitorear y medir el impacto generado
        por su inversión en las diferentes áreas de su organización.\u00f4
        Nuestro compromiso está orientado en poner a su disposición al mejor staff de profesionales para
        obtener su total satisfacción y además, en tiempos en donde las cualidades profesionales
        se imponen a las personales, Qualidad Humana le asegura una relación con profesionales
        altamente cualificados con una sólida formación personal, de ética, de valores y respeto.</string>

    <string name="mision_text">Compartir nuestro conocimiento y experiencia con nuestros socios
        estratégicos, facilitándoles herramientas para mejorar la gestión de su recurso humano,
        manteniendo una relación de confianza y fidelidad que les permita crecer como negocio de
        manera continua y sostenible.</string>

    <string name="vision_text">Ser una de las 5 consultoras de Gestión Estratégica de Recursos
        Humanos líderes en países de habla hispana, entendiendo la gestión para el desarrollo de
        personas como una ciencia cada vez más exacta que nos permite medir el impacto de nuestros
        servicios, apoyados en una plataforma de excelencia profesional, ética, compromiso, valores
        y buenas costumbres.</string>

    <string name="valores_text">Excelencia: porque nuestros socios estratégicos merecen un aliado
        que supere sus expectativas, en Qualidad Humana nos imponemos las metas más altas y los
        objetivos más retadores que nos llevan a mejorar de forma diaria.\n
        Empatía: porque no podemos brindar una solución si no comprendemos las necesidades de
        nuestros socios estratégicos, en Qualidad Humana observamos, analizamos, cuestionamos y en
        función de nuestro conocimiento y experiencia, proponemos la mejor alternativa de solución.\n
        Creatividad: porque las alternativas son diversas y cada socio estratégico necesita una
        respuesta distinta, en Qualidad Humana innovamos la forma de gestionar el recurso humano de
        su organización proponiéndole soluciones que se ajustarán exactamente a sus necesidades.\n
        Ética: porque siempre existe una solución que está en el marco de lo correcto y lo adecuado,
        en Qualidad Humana lo asesoramos evitando cualquier tipo de contingencia futura sin que esto
        represente ningún sobrecosto para su organización.\n
        Desarrollo de Personas: porque creemos firmemente que el mayor activo de nuestros socios
        estratégicos son las personas y que el desarrollo de sus colaboradores trae como consecuencia
        el crecimiento de la organización, en Qualidad Humana nos preocupamos por desarrollar nuevas
        habilidades en nuestros colaboradores que les permitan afrontar con éxito todos y cada uno
        de los retos que se les presenten.</string>
    <string name="title_activity_login">Ingresar</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="error_invalid_email">La dirección de email es inválida</string>
    <string name="error_invalid_password">La contraseña es muy corta</string>
    <string name="error_incorrect_password">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="error_field_required">Este campo es obligatorio</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Contraseña</string>
    <string name="hint_name">Nombre completo</string>
    <string name="btn_login">Iniciar sesión</string>
    <string name="btn_register">Registrarse</string>
    <string name="btn_link_to_register">¿No está registrado?</string>
    <string name="btn_link_to_login">Estoy registrado. Iniciar sesión.</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="btn_logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="name">Nombre completo</string>

    <string name="action_settings">Cerrar Sesión</string>

    <string name="facebook_app_id">347829762327422</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb347829762327422</string>


</resources>
